尼班扮返工狗 大圍站外篇

尼班扮返工狗 睇住佢地係大圍站外面屌舉牌d後生仔
企係到8點到10點

鑽石山都有個痴線佬
七點半開始撩交嗌
話自己要返工
最後九點半都仲係度

班支那狗都有份塞架
企班人同佢嘈下，又塞一粒鐘